係香港，除左不停消費，就無野好做。

係你要不停消費姐

試下迫自己零消費
你會大把嘢做

行山又話跟風

錯，係要係高消費，乜都貴過人

香港是原罪

我就係唔鐘意消費，

所以假期只可以毒係房

嘛嘛地行山。好多蚊

大把活動唔使錢同低消費
你冇去搵啫

例如？

分享下

爭取安樂死吧

不停洗錢
唔夠錢借番黎繼續洗

netflix 一個月先幾十蚊
可以零消費

天水圍行去布袋澳

貴都算,食物難食,服務差,物價貴,咁我網購唔好

食好西 唱k shopping 睇演唱會 睇戲 叫雞

自己搵幾樣興趣有幾難
退休班廢老咩咁都要人教

即係消費消費消費消費消費

星期日就黎完啦

玩手機GAME唔課金

幾十蚊狂煲netflix

做運動

星期六日訓係張床 聽下spotify 聽下viutv晚吹

返公司ot 囉 層樓供完未呀咁得閒

仲可以返工既

如果有安樂死 會有幾多後生仔衝去死？

唔想行山

咪行其他地方囉

講到行路就一定要行山

Netflix and chill

冇錢又點消費？

屌你有邊個地方邊一個人邊一日係唔洗消費嫁
唔洗消費咁個社會仲會有需要金錢同貨幣?

低消費戶外活動大把啦
最好就係做義工
唔係賣旗個隻垃圾
幫下環保團體種下樹做下手工藝落農莊

落街餵下流浪貓
映下相好快又一day

再唔係落海灘游水去運動場跑步練好體能考紀律

連消費能力都無，只能做社畜

而家圖書館多左好多新書
嫌廢老多咪上樓上書局打書釘

工作環境同居住環境都令到人想搵嘢發洩
商場隨處都係，一唔小心好容易就唔見咗錢

得 物質消費 同埋 行(山/路)
真係大撚鑊

游水

間屋咁細 買完都冇位放

所以香港係一個好悶冇野玩既地方

Netflix
打機(都要付出錢不過可以玩一排)
煮下野食
去草地野營or露營
各種興趣班(不過平就得工聯會)

其實外國有啲咩係可以唔洗錢但又唔洗去郊野

你要咁講嘅話，咁喺外國咪一樣……
分分鐘外國仲悶過喺香港十倍
冇培養到個人興趣，根本去到邊都一樣

外國間屋大 得閒就煮下野食 再唔係落花園種下野 玩下水池咁
香港你有幾千萬都未必買到間咁既屋比你種下野啦

睇波 港超以下都唔洗錢

打籃球跟隊都得 又係唔洗錢
唔想行山 都可以係城市入邊行下
其實有好大部份既運動係唔洗錢

去圖書館學一個新技術/手藝再去試下培養興趣都仲得

淨係圖書館借書已經免費

冇野好做，定係根本你自己就習慣消費呀

其實學野都係一種消費

落球場踢一日波 唯一消費只係買野飲

打波 去沙灘 行山 做gym 煮嘢食

唔好講到全香港啲人都好似你個人咁悶啦

釣魚 係碼頭 飲下啤酒吹下水 釣完放生 咁就一日 幾撚過癮

有空閒時間咪自己一個去睇戲，一張飛$80左右睇2小時，就算唔鍾意睇果套戲，入去涼下冷氣都好啦

港女似乎愛好呢種生活

呢個真。

家居擺設九成九阻掟。

有無介紹番？

我不如講下今日星期日點過：

起身
整早餐食
睇左陣 acg
睇左集netflix
恰一陣
抹地
上連登、上網
睇左集netflix
又恰一陣
出街買餸
整晚餐食
睇左陣電視
洗野、沖涼
上連登、上網

唉……咁就浪費左一個假期

一啲都唔浪費，幾RELAX吖！

屌，淨係玩攝影都玩成日啦
買部機之後日日出街影。影到你死都未影得哂成個香港

呢樣真。用錢買唔到既野就要用時間買

做運動就落街跑步
嘆冷氣就去公共圖書館
一係就睇YouTube
當然可以window shopping

香港就係咁

如果只係想種下野，住新界村屋已經得，唔需要好有錢

港蠢閪：香港都悶？外國重悶呀！
之後
港蠢閪星期日照睇照覆佢腦細whatsapp

我覺得樓主你個假期無白廢到
假期就係要悠閒同放鬆
煮下野食做家務 上網 訓晏覺
其實咁樣都係一種享受

行山跑步睇書全部都唔洗錢就做到
俾少少錢踩單車游水做gym打波
做下運動人都健康

打機 做GYM 睇書
唔洗錢

講到外國睇戲買野食飯全部唔使俾錢咁

斷捨離

介紹咩呀 音樂又得 藝術又得 運動又得 睇你鐘意咩姐

咁生存 都為一種消費黎

老老77，係要錢，但你諗真下就會發覺外國真係多d唔同種類嘅野做，最慘係就算消費平均黎講都唔係貴

近近地台灣，當你係個local，睇場戲食埋爆谷都好平，自己去是但一間cafe坐幾耐都唔駛俾人趕，揸電單車四圍去下，夜晚行下夜市，想去遠少少浸下溫泉又得

又好似英國，以我自己經驗好多人好重視family，weekend同大時大節都係同屋企人過，同fd搞下party，屋企老鍊咁大真係bbq又得種野又得撚下狗又得，同條女開車去supermarket行半日買埋野返屋企煮飯仔，鐘意運動仲爽，唔記得high school定u d體育館免費俾人打波，又可以入場撐下hometown team，又岩哂時間睇英超睇nba，最重要係歐美國家真係好撚好撚多假，你睇佢平時冇野做咩，人地plan緊下個十幾日假去邊玩咋

我就平時打下機約下fd出街食飯打波，再唔係自己一個人落街跟隊 3 on 3又得，去踢下波都得，游下水又得

做運動同做運動

你唔知自己想要咩 俾一千條囡你任屌 你都係有日會厭
你知自己想要咩 一張借書證 一本書 一部電腦 可以令你唔夠時間食飯

如果有心 真係好多平既活動
打下波 游下水 去沙灘 行山 踩單車 玩下樂器
其實好多時 都係睇慣唔慣

香港居住環境太狹窄，留多陣係屋企都覺得壓迫。
如果自己有個花園仔，可以種下花，得閒寫下書法玩下音樂，對住大自然靜思，其生生活已經好美好

儲晒 d 錢去日本狂掃做支那人

o

大陸仔

唔同意 去圖書館睇下書,行下山,做下運動,大把免費娛樂啦

打波

根本想種花bbq 撚狗住村屋已經搞掂

香港娛樂要錢同唔要錢嘅都有，又方便就腳，根本多野做同玩過外國好多。你自己乜都唔啱又嫌悶咁根本無人幫到你

自學外語
Netflix 追套劇
再報多個興趣course都已經可以好忙

利申 我就係咁

岩 係香港想要空氣污染都易過外國

共享做中國人既榮耀

係平
不過俾左錢就唔係零消費吧

樓主嘅問題應該唔係消費，而係唔知自己想做咩，唯有用買嘢去滿足自己

外國d超市大到仆街
睇完超市倉 再睇裝修倉 再睇園藝倉

行成日

如果唔消費，咁就真係香港已完

你可以迫自己零消費
但唔可以迫茶餐廳部電視機轉台唔播住TVB

香港太過度消費
無所不包

屋企煮下飯仔
出去行山
跑步 踩單車

你想點樣啊九唔搭八

你話零消費就未必一定得，但睇書、睇戲、 行山、 踩單車、打機、煮野食、做運動好多都係低消費又可以慢慢培養0既興趣，你全部都唔使真係無得好講架喎。

一係巴打講下你平時有咩想做又做唔到？

消費唔係問題, 問題係香港D野又貴質素又差 選擇又少

樓上班仆街話唔消費都有其他活動, 黎黎去去咪又係行山睇書, 跟本又係窄到仆街

去康文署大把勁平既班可以報

全世界唔消費既活動都係呢d架啦

我覺得悶係自身問題多 唔投入就會做咩都悶

打機睇書睇戲打波 愈投入 愈開心 可惜好多時偏偏投入唔到

一年會用晒12 個al 同17 日公假出國旅行

拎撚晒 d 錢去外國洗

屌你老母同價都去日台韓outlet 洗撚晒佢
唔撚益你班垃圾地產狗

女又冇樓又冇不知幾free

上edX，Coursea都有免費課程學吓

睇書, 香港書又貴過台灣 選擇又少 唔好同我講去圖書館借, d書又舊又污糟
睇戲, 香港睇戲貴到仆街唔多講, 仲要忍受香港觀眾質素
行山, 行得幾多? 何況行山其實唔平, 早餐+車錢來回+午餐+水, 己經過百, 香港d山黎黎去去個d樣, (唔計離島d山徑, 交通費食飯數又另計)
踩單車, 租車貴到仆街唔多講, 踩幾次都厭, 香港單車徑配套得啖笑
打機, 買GAME唔使錢? 主機唔使錢? 又要人屈係屋企?
煮野食, 煮普通野又冇意思, 煮一個人量唔平過落街食, 又大把手尾要執, 煮特色野一定貴過出街食
做運動, 香港既做運動=跑步,做GYM, 足球籃球 (窄到仆街) 做GYM唔使錢? 仲要比sales煩
(屌你踩單車咪即係做運動 )

根本香港就係娛樂地獄, 普通香港人可以做既既娛樂活動數得出就係睇書、睇戲、 行山、 踩單車、打機、煮野食、做運動

學整app/game

真係好on9, 唔使錢圖書館又唔接受，又要嫌書貴 你鍾意咪去誠品打書打打一日囉都痴線

另外你講行山野要錢嘅，全世界都要架啦，你唔想買咪自備囉 咁都要嫌 話行山路線差唔多，但有興趣行山嘅咪又係個個星期搵到路線行，自己無興趣日日比新線你都唔行架啦

下面嗰啲又係一樣，乜都做多幾次厭，咁邊到啲生活滿足到你啊 講到尾培養到興趣嘅根本唔會係玩幾次就悶 不如你講下有咩活動先可以唔使錢，日日有新意又過癮，滿足到你地班大帝啦

睇書唔岩
睇戲唔岩
行山唔岩
踩單車唔岩
打機唔岩
煮野食唔岩
做運動唔岩
香港係娛樂地獄呀!!!

講到咁極端，你邊度都係咁㗎啦
關香唔香港乜事
個人閪就閪啦

D人嫌三嫌四但日日係度怨

笑死人咩

人地市區有大大個草地可以玩飛碟 (運動), 同狗玩飛碟又得, 又有滑板場, 玩花式單車又得,
買塊板去滑浪又得, 人地屋企地方大, 唔玩當雜物放, 香港? 乜都要靠租OR借, 已經好撚唔彈性, 我夜晚突然想踩下單車已經冇得玩

外國地方大把手作市場夜市, 玩下槍射波波又得,香港要玩呢D唔係要去AIAI就係主題公園, 仲要比人劏 講下夾band, 香港又要租band房先玩得, 大聲小小又話嘈。講睇書, 台灣cafe 又多裝修又靚又大又平, 又唔會趕人, 坐得又舒服

外國滑浪潛下水根本係平民玩意, 新加坡大把手作市場, 大把自己搞既音樂會, 綠化唔知好過香港幾多倍, 大把草地比你活動

以佢地咁0既性格我諗唔到有咩地方啱佢住

下，日日都花式單車、同狗玩飛碟就唔會厭?

日日去射波波又唔厭？滑浪咪又日日響個海度滑, 玩兩玩都悶啦下話? 而且買板買單車唔使錢?同狗玩飛碟唔使錢？日日坐Cafe 又好有新意先啦

真係唔明你啲人咩思維

你咪做緊囉
上連登

你呢D咁人, 去到邊都係怨, 晒氣

行山好高消費, 買塊板出去滑水唔駛消費
跑步嫌悶, 同狗玩飛碟好刺激

養狗唔使錢咩，條友真係得啖笑.

所以話香港運動狹窄咪多得你呢類人,
thats why 香港冇發展花式單車運動, 冇飛碟運動, 香港運動類型真係窄到仆街
原因係冇空間/機會比人接觸, 仲有人覺得冇問題
唔怪得香港d cafe又貴又垃圾又趕人走都仲做得住, 因為有人覺得冇問題

依家講緊香港娛樂活動選擇少, 消費指數高竟然仲有人撐, 港豬即係港豬, 你出街玩有幾多錢係落左地產商袋? 我屌緊香港D所謂平民娛樂其實一D都唔平民, 竟然有人起鋼

依家先知外國做佢講呢啲活動包三餐同來回車錢咁撚正

唔好下下屈鳩人港豬啦，最撚on9就係呢啲人，而家係講緊你乜柒大路活動你都唔啱。我講啲活動係咪全部要錢啊？根本可以唔使點使錢就做到。同埋而家講緊唔使錢0既活動，但你又嗰堆所謂平民活動咪又係要錢，你玩晒啦，去外國買滑板、花式單車，係咪又比外資剝削啊？

btw 可唔可以解釋下圖書館睇書、書局打書釘、玩電腦、做運動、行山有幾唔平民？根本係你夾硬列啲香港唔熱門0既活動之後話香港悶咋。每個地方都有唔同限制架啦，可以係地理、可以係土地問題。唔通非洲人又話自己無得滑雪砌雪人好撚悶、冰島又話自己無得陽光與海灘係垃圾地方咩

狹窄得過你 依家咪講左好多低消費活動. 你九唔搭八拉埋去地產度, 根本就思想狹窄.
外國買間屋夾到BAND 咪一樣貴到仆街. 睇少D電視出去行下啦ON9

外國使錢活動就唔係比商家剝削，香港你煮野食比自己都講到比地產商打劫咁。仲要自己起晒鋼屌鳩香港悶，之後話人起鋼先

養狗係外國其實真係唔咩中產活動.....英國窮人都養到兩隻
百萬富翁和窮人「交換生活1週」

港豬即係港豬, 已經被完全洗腦, 係香港地產先將所有物價推高晒, 其實好多野真係唔係貴, 好多香港所謂「高消費」活動事實係冇香港人想中咁「高消費」。
係香港先會將窮定義為=家徒四壁
見到你地D rely真係覺得香港冇救

可能佢覺得外國養狗、滑板、band 房、潛水、花式單車全部野都係唔使錢，又或者無商家賺錢0既呢

我唔覺香港養狗高消費喎，係見你講到行山都唔夠錢先同你計咋。唔講真係以為外國養狗唔使錢添

得喇你最叻喇，得返你先唔港豬喇

有冇諗過覺得香港悶係因為香港d 樓太細
如果大返d ,係屋企跳繩，煮野食，間唔中揾埋d fd 上黎打機，真係一流，但環境唔容許，咪要下下出街囉

無撚野, 你去外國滑水養狗夾BAND 之後再講.

外國有咩娛樂唔駛錢，我都想知

條友而家已經唔記得左自己啲活動要錢架喇，淨係話鍾意其他興趣0既人港豬架咋

養狗又要錢，買板買單車又要錢，維護保養佢哋又要錢，零件又要錢，出去玩食野又要錢，去cafe又要錢，手作市場整嗰個又要錢，買嗰個又要錢

去行山去圖書館就香港無得救WO, 港豬WO.

你咁醒 你住過外國未？我又好想知你住邊撚到有咁撚多娛樂，仲要平過香港既

呢D唔關地產霸權事, 所以就好好玩好有娛樂
香港行山跑步去圖書館就關地產霸權事, 所以係港豬, 明無?

話養狗要錢又spin去咩中產。。。
我去貴少少既cafe睇書又中產?
行山又中產?
踩單車又中產?

係, 但我只買每年新出既手機+電腦產品
其他唔知買乜好

圖書館啲書舊，你睇埋我嗰份

行山買水要錢，你行埋份

同狗玩滑板，窮人都做到，你無興趣？正港豬！

花式單車架車貴但物有所值，你無興趣？正港豬！

其實香港都有好多手作市場，不過佢應該會覺得外國既手作係高級啲

你又知我冇?
買塊二手板, 二手結他都係三五百港紙, 地方又唔使錢, 玩到你唔玩,
香港睇三場戲都冇左, 如果你地覺得香港係天堂咪天堂囉, 香港地產商全世界最有良心咪有良心囉

見到咁多人幫香港護航真係好感動
大家加油啦, 你地覺得香港係天堂咪天堂囉

我買粒波同friends 踢到爆都唔使300喎 踢波都港豬?? btw 而家topic 係講緊不停消費，買二手板同結他唔係消費？

最搞笑係香行山既水同搭車都要計錢
話外國d空地飛碟滑板單車又突然間唔係錢黎
講到尾又係一個未出過國既人覺得外國的月亮特別圓

岩牙
人地睇咩英超 西甲 NBA
我地就睇港超 甲一

離哂題，個topic只係講緊香港做乜都要消費，只係人哋列啲低消費活動你睇唔上眼咁解

你真係好撚on9, 而家講緊低消費活動你又要拉到去港豬 你答我先啦你嗰啲活動係咪一蚊都唔使啊，如果要錢0既，咁點解踢波港豬，滑板就唔港豬啊?

又係踢波啊
所以話香港真係冇野玩

我都有好多野睇唔過眼香港政府同商家，但唔係乜柒都拉去政府同商家就代表自己叻啲見識多啲

9UP吹水唔駛本, 你買完塊板點去海邊? 拎住塊板行去? 揸車唔係高消費?
又一個乜九都唔知胡亂吹奏外國既傻仔. 呢D 就真係港豬.

你唔啱玩 = 無野玩 好波 如果有個鬼佬響外國想食中菜，點知無得食，又要屌鳩自己國家無野好食了

發爛渣, 正港豬

鍾意踢自然成日踢，正如外國人鍾意潛水都會成日潛，不如你又問吓佢悶唔悶

響佢眼中，做常見活動0既人 = 港豬... 唔撚比人地真心鍾意同對個活動有興趣....

至於踩板滑水 = 外國活動 = 好，裝備車費全部唔計錢架

呀大哥 2018啦 香港啲書唔啱你
你上amazon 又好 人人皆屌既淘寶都好
大把地方買書啦
煮野食既 未叫班朋友上嚟一齊食囉
咁未可以煮多啲囉

對佢黎講，呢啲野要錢(無錯，連行山啲水佢都計落消費)，所以你鍾意做就係on99 做港豬比地產商打劫

滑浪塊板唔使錢？花式單車單車唔使錢？
最好笑band房樂器、裝修同設備唔使一大舊錢？
睇唔到呢啲活動又有幾低消費，最好笑連三餐來回都計埋

香港去行山搭車十幾蚊都屌晒鬼
當件事發生係外國就可以幾百蚊仲要未計d地方隨時連車都冇得搭
要自己渣車去既時候 個d錢又唔係錢黎
其實樓主根本想講自己d興趣係香港好小眾扮獨特

遊電單車車河

除左行山游水（海邊）
有咩活動係完全唔洗錢?
btw妳毒jer
我會同frd去書局睇書

睇書條友會話
書局: 少書過外國
圖書館: 又殘又舊

唔撚知佢睇咩書咁巴閉

真係好少見人咁on9, 忍唔住留多左言

屌 睇書都要錢
你寫書未唔洗錢囉 用iPhone 寫
紙都慳埋

部iphone 點黎? 你又不知不覺比地產商剝削喇港豬

阿生 書局有d書係冇包架

我間中會買d 得幾隻字既書比我個唔睇字既老婆睇既

咁你有冇諗過想玩既人既感受? 社會/政府有冇比空間人地接觸多種類活動?
即係生活得係香港, 就只可以踢波籃球踩單車?

你都奴性幾重, 擴闊本地個運動種類, 平民化所謂中產運動都有得屌
個鬼佬點解唔可屌鳩自己國家無野好食? 你就要問點解個國家冇中菜食??
個國家西餐勢力太大, 壓制中菜進註?
個國家太少人食中菜, 所以做唔起?
個國家有法例or交化影響中菜進註?

一個國家/市場就應該向文化多元發展, 無論市場競爭又好, 提供消費者選者又好, 你呢個比喻真係睇得出你個concept真係錯撚晒, 奴性既野

消費太過就無謂啦，入不敷出，債台高筑，

你係咪on9? 香港無人玩板玩花式單車??? 地方少需求自然少供應架啦, 香港咪一樣有堆人玩板玩單車, 你唔去問下佢地點做0既?? 又不如你問下100 個香港人,將一半籃球場轉做花式單車放狗0既場地, 有幾多人同意?根本係需求控制左供應數量

唔係一日到黑話人奴性港豬就優越啲架

不如你講咗外國有咩娛樂唔駛錢先啦

門檻咁高咁窄
緊係少人玩

外咩國先？
姐係歐美國家啦
人地啲鋪頭六點就收 星期日好多都好似年初一咁唔開又話你聽咩
人地有果啲野 釣魚 行山 畫畫 睇書 香港都做得架
係你嫌三嫌四姐
做運動 你嫌做gym貴（事實上有平有貴） 遊水囉 十幾蚊比你遊一個session
泳灘又得
去摸蜆香港都得 你試過未
如果你係要雞蛋入面挑骨頭 唔好話埋香港無得滑雪
因著地理因素 唔通一個城市咩都有曬咩

其實平心而論 去邊度做咩嘢根本唔重要，重要嘅係你身邊嘅究竟係邊個
舉個例，如果同你呢種咁厭世嘅人一齊，去fine dine 都唔會開心
相反，若果係同重要嘅人一齊，其實做乜都冇所謂

打波，做善事
淨係依兩樣野已經夠你日日chur到盡 都係睇性格架啫，個個唔同冇得講

有，反政府。

係，食食下又拉埋地產霸權資本主義，咩台灣食都無咁貴，自己煮都得，日本新鮮啲，外國根本好普通，份量咁撚少，飲杯水都計錢。。。

我真係即刻埋單走，由佢自己食撚飽佢

釣魚篤波踩單車行山跑步踢波玩玩具
是但up都up 到啦
雕刻手工藝烹飪砌puzzle乜柒都得
懶就懶啦

經常做呢樣嘢，買書就網購，零售業比我呢啲人搞死

奴乜撚嘢性，你想推廣都要有市場
香港係無滑水，但獨木舟幾十蚊玩成日曬撚到你甩皮你唔講?
係唔興花式單車，但出街唔洗錢跳break dance你唔提?
你真係多鳩餘

比老闆當狗撚

冇滑水係香港冇大浪，咁都有得賴....
老實講我而加同緊一班歐美學生住緊埋一齊，你估佢地好多特別唔同既娛樂咩，主要都 飲酒 落club 做gym 讀書 溝女扑野 再搭一種 自己玩開既運動（什至冇），得閒睇下書 去live band聽下音樂，去沙灘曬下太陽

仲有係個個都睇Netflix
我追緊terrace house

次次講親都係得行山睇書跑步 叫好多野做
日日行山睇書咩屌

淨係講行街免費比人坐下既地方都無啦
香港根本太細無地方
外國夠大 自己渣車又平
一個大草地已經可以玩好多野

夏天去沙灘坐一日睇double may

地方問題
但調轉，凌晨兩點落機大把嘢食又邊個地方有?
搭幾個站火車地鐵巴士就有山行有郊野公園又有幾多地方?
實係有辣有唔辣架啦。

日日睇書，隔個禮拜行山，有咩問題

深山野嶺駛撚消費?

spotify+netflix+圖書證

睇書學智慧 又嫌圖書館舊 on99
圖書館入d 根本就好撚新 , 2017 年既書都大把
講到尾咪又係嫌3嫌4
唔係香港焗限左你
係你呢d 香港人垃圾性格焗限你

香港有草地的公園係唔多不過以下都有個大草地啦，好似佐敦谷公園，山頂，中山紀念公園，啟德同維園咁

位巴打境界高到呢
我真係諗唔到有咩活動係可以完全唔洗錢
講真，真係有既咪又比你話無新意嫌悶 e.g 猜皇帝

講真去到尾都係講有無朋友陪你做呢啲活動
講緊行山、睇戲、打機，有朋友陪已經好唔同

屌 日日上連登9up咪唔洗錢囉
好似樓主咁

回應返主題，如果行山車錢都計，咁你hea係屋企都要電費啦

做gym、行山、踩單車

飲酒 落club 溝女扑野
真係外國生活寫照

不過香港D死毒撚唔會明

飲酒落club 又比啲高人話要洗錢喇, 你要顧下佢連行山買水都話高消費至得架嘛

咁都叫大

凡事有trade off 0既，你想要乜都大0既，交通便利性就唔會有香港咁高

係
搭的士 渣車 租屋 係外國咪又係乜都係錢
飲完野唔通同條女等巴士返屋企扑野咩
仲要好多地方都唔會有巴士

行山 釣魚 做義工 海邊游水/執垃圾 影相 露營睇日出
游船河/電車河 睇博物館 睇展覽 野餐 踩單車
行地質公園 去米埔睇雀 又有濕地公園同動植物公園

大把嘢可以做
樓主想要嘅唔係無消費嘅活動
佢只係想要享受
懶人嘅享樂 咁當然要消費啦

如果你話飯錢車錢都計咁我無嘢好講

利申去過超過十次濕地公園睇雀仔

我一定四口周未出一日街都係100唔到
睇你點洗姐

可以在家中扑嘢呀

樓主應該係想講
香港公共空間不足，商場櫈都冇張俾人坐下，餐廳、甚至cafe都因爲成本高要不停‘翻桌’先維持到，想坐耐d都唔得。
出街除左洗錢就冇野打發到時間。

仲有board game 鋪唔記得咗講
幾十蚊可以玩成日 又就腳

明啊，但事實係的確好多野係低消費或者唔使錢都做到

不過未必可以suit 晒每一個人咁解